有冇人覺得今晚好凍

如題

有 凍到好似冬天

凍到瞓唔到

Agger

三張被都覺得唔夠

屋企同出面溫度差好遠屋企隻窗已經濕晒

啲暖化撚又塞返入老母個閪

著緊短衫褲

咩事